某部份會員嘅下限真係低到痴線

其實要屌人左膠，大愛撚，道德撚都得，
不過係咪都攞黎恥笑果D真係傻撚。
舊時高登都話有D低線，依家再出埋積口德依個term，
真係好多人同飛禽走獸無分別，
雖然話上高(連)登勿認真，而且一直反開蝗亦都無話可說
但係我覺得你話因為政治而反甚至話到人抵死都叫出師有名
只不過痴線到電死左個細路女都可以笑人老母，連渣波都講得出，
依D真係過哂火，
我想問D笑點低到咁，到時仲有咩資格話人蝗低質，
單單係睇上面果個POST嘅好多留言，真係好撚低質

真!
有啲仲要眼殘+弱智
無記錯，試過有條友自爆咗，但即del
之後好明顯差一個字都成班衝出嚟柒
笑鳩人...

呢度部份會員係中/小學雞又戇鳩
自然下限低

仲有dse試卷，自拍注冊

唔排除有部分人以為自己好撚幽默

講多幾句
如果依班人以為咁樣講真係好風趣的話
其實係搞臭緊過壇
高登連登之所以與眾不同係因為多創作，巴絲D思維夠靈活夠獨特，
唔係好似香討個D木木獨獨咁
的確高登又好連登又好一直都係又好多痴線佬，但係大家都共識有條低線
至少好多野都係出師有名
好似釣厹，就係反班厹成日想呃蝦條；
好似反蝗，就係因為政治上同埋佢地某Ｄ低質素野；
再唔係到自爆起底，就係Ｄ人蠢得滯自己柒左抵死；
全部都係雞到PTGF就係反某Ｄ囡唔自重
直到依掛車禍到依單野，根本就完全失控
好笑又唔係好笑，剩係一味懶幽默懶反社會咁去笑人
我地成日笑蝗笑台狗低質，其實睇翻依度有班人已經係最低質

我覺得連登仲衰過以前高登,某d真係口臭到 ,好多人零討論質素
搞到我都冇咩心機睇post

大陸有五毛水軍 你估隔離台方丈唔識用呢招？

見到屌人大愛撚再周圍叫人積口德果班撚屌就火滾
成班小學雞係度圍威喂扣口德分 見一個block一個

一早都諗緊呢樣嘢，林早洩啲乞衣格有咩做唔出？
家陣就算佢要搞臭連登我地都吹佢唔撚漲架喎
我由舊登開始上，上到過埋黎連登總共5年，我的確感受到近來連登的確有一種係又屌唔係又屌嘅風氣。與其話咁嘅風氣係唔好，倒不如話係唔正常。
以往舊登又好，初期起步嘅連登又好，邊有咁多呢啲鳩屌一餐嘅乞衣？

其實我都有諗過
因為有d留言真係人性泯滅咁

ptgf嗰到一有人話可能借刀就起晒鋼，成幾頁都話做乜無啦啦借你，就算借都係乞人憎先俾人玩

屌你煮八正常樣嗰陣成班友走去偷相釣厹，轉過就話無人會借刀

而家都係睇少啲公海post廢事眼冤